{
  "questions": [
    {
      "question": "Qual a diferença entre = , == e === ?",
      "options": [
        "== verifica a igualdade do valor, enquanto === verifica valor e tipo de variável",
        "=== verifica a igualdade do valor, enquanto == verifica valor e tipo de variável",
        "== verifica o total, enquanto == verifica o tipo da variável",
        "Nenhuma"
      ],
      "correct": 0
    },
    {
      "question": "O que “1” + 2 + 4 retorna?",
      "options": ["124", "7", "NaN", "Undefined"],
      "correct": 0
    },
    {
      "question": "Como você altera o estilo ou classe de um elemento?",
      "options": [
        "document.getElementById(“myElement”).style.fontSize = “20”;",
        "document.getElementById(“myElement”).className = “anyclass”;",
        "document.getElementById(“myElement”).style.className = “anyclass”;",
        "Todas as opções"
      ],
      "correct": 3
    },
    {
      "question": "O que 1 + 2 + 4 retorna?",
      "options": ["124", "7", "NaN", "Undefined"],
      "correct": 1
    },
    {
      "question": "Qual o tipo de operador esperado no comando: console.log(typeof false)?",
      "options": ["number", "string", "Undefined", "boolean"],
      "correct": 3
    },
    {
      "question": "Qual a forma correta de declaração para um array em typescript?",
      "options": [
        "let values: number[0] = [10, 20, 30]",
        "let person: number = 41",
        "Array<number> = [1, 2, 3]",
        "const dog : age = 6 years"
      ],
      "correct": 2
    },
    {
      "question": "O que representa VOID quando utilizado como um tipo em uma função?",
      "options": [
        "Não há operação a ser realizada",
        "Ausência de um tipo para a variavel",
        "Permite que a variavél seja ignorada pela compilador",
        "Permite a declaração de mais tipos de variáveis"
      ],
      "correct": 1
    },
    {
      "question": "Qual opção indica um tipo primitivo em TS",
      "options": ["undefined", "any", "enums", "boolean"],
      "correct": 3
    },
    {
      "question": "Qual opção indica um tipo especial em TS",
      "options": ["string", "number", "any", "boolean"],
      "correct": 2
    },
    {
      "question": "Qual a função de Enums em TS",
      "options": [
        "Representa um tipo de variável primitiva",
        "Define constantes nomeadas baseadas em numeros ou strings",
        "Indica um superclasse que pode ser extendida",
        "Não existe em TS somente em JS"
      ],
      "correct": 1
    }
  ]
}
